# Кандидат - Кириллов Михаил

# Задание

1. 	Предложите описание структуры данных типа “двоичное дерево” (пусть элемент узла будет целочисленным). 
	Напишите рекурсивный метод, суммирующий значения всех элементов дерева.

2. 	Приведите пример исходного кода, который возводит в квадрат элементы списка ArrayList<Integer>.

3. 	В чём заключается преимущество применения шаблонных классов в Java? 
	Предложите описание шаблонного класса, выполняющего базовые математические операции над параметрами различных типов.

4. 	Расскажите о механизме рефлексии в Java. 
	Приведите пример исходного кода с применением рефлексии (создание экземпляра класса, доступ к приватным полям, запуск методов).

5. 	Изложите своё понимание MVP и MVC шаблонов проектирования пользовательского интерфейса. 
	В чём заключается их отличие? По возможности проиллюстрируйте отличия поясняющими элементами кода.

6.	Соберите web-приложение (maven-проект), предоставляющее пользователю некоторую информацию (в виде простой web-страницы). 
	Приложение будет развёрнуто на сервере приложений Tomcat. Информация должна извлекаться из базы данных под управлением СУБД MySQL. 
	Подключение к базе данных будет осуществляться средствами JDBC, но через пул соединений, настроенный в Tomcat. 
	В качестве примера допускается использование тестовых баз данных для MySQL (например, книжный магазин, список автомобилей, Интернет-магазин и т.п.).